75 en tous·x·tes genres Penser l’école inclusive⁖∴⁖ est un cycle d'interventions imaginé et organisé par le groupe de travail contre le sexisme et le harcèlement
avec David Le simple, Christophe Alix, ...
